對於下次記者會既少少建議

第一，要答番上次「玉石俱焚」既問題
原因：向公眾和記者表示是有誠意作出溝通，突顯和政府避而不答既表示截然不同

第二，當遇上記者問到較難回答既問題時，可說：「呢條問題我地會記錄低，我地會係下一次記者會上回答」
原因：因為負責記者會既都係市民大眾，當然係回答問題上無禁專業，另一方面都好容易講錯野而比人抽秤
*此方法勿濫用，會比人咩都唔認回應既感覺

利申，教師一名，有少少對付家長問題既技巧

香港加油